改名

我一開始個名係韓名 而家改名用唔返韓文？

你係雞

躝啦死韓狗